【準備好你嘅一票啦！】- 2016-17香港足球明星選舉

今季港超聯話咁快去到尾聲，又係時候準備你嘅一票，投比今季綻放光芒嘅球員！留意我地聽日嘅公佈啦！Stay tuned!

無獎問答遊戲: 有無球迷估到圖中由左至右11位球員係邊個呢？

#ShiningMoment #HKPL #閃耀一刻

你的意見很重要！香港足球總會問卷調查:

心水：
洛迪古斯 希堅奴
費蘭度 華度斯 迪高 麥基
陳衍光 羅拔圖 杜度 曾錦濤
謝德謙

wfcwfcwfc

拉美拿